點話俾朋友嘅男朋友知佢即將戴綠帽

我有個女仔fd，佢已經有男朋友，但佢近日同另一個男仔玩得好埋，而且仲開始對男朋友嫌三嫌四

我已經feel到佢男朋友即將要戴綠帽

但我同佢男朋友唔熟，唯有冒住生命危險出post提醒佢

係你啦仲望

以為你哋感情好好？

你女朋友要俾綠帽你戴啦

多啲揾佢可能有轉機嘅

利申 多女仔fd但非厹

推

三萬蚊

過夜

你條女

係雞黎嫁！

但無你份

推到男朋友先生睇到

冒住生命危險俾個提示

你女朋友好鍾意發你脾氣，少少事都發你脾氣

希望你睇到

你個女仔朋友係咪肥婆

比多小小提示好喎

矮矮哋少肥

好驚俾我個女仔朋友發現

女朋友小姐矮矮哋
男朋友先生都唔算高

女仔有無166

肯定無

話明矮

嚇死

歡迎題問

最怕男朋友先生太老定，路過呢個post都唔知我講緊佢

改返:提問

個女仔住邊區

新界

答得太詳細會穿煲

咁我再問detail d先

屯門 元朗 天水圍？

個女仔year1?

一定要推到男朋友先生睇到

中，就係其中一個

F5 就快爛

仆街 元朗？

你唔會就係我個女仔friend啩

唔係，我個女仔朋友唔係元朗人

推到男朋友先生睇到

嘩 得番2揀1 我專登講個唔係既出黎

如果係天水圍 我真係無話可說

你女朋友住天水圍？

點解唔私下搵佢講

係 好撚緊張
唔會係我掛

佢女朋友會check佢手機

你安全了唔係你

呢個兩個星期搵佢 佢都唔理我
但見佢whatsapp 上線好密 又唔知佢同邊個咁好傾
問佢又話 同班女仔fd

睇你仲想唔想同女方做fd
唔想就直接講
想就唔好講

我唔清楚你嘅情況

但我嘅女仔朋友係會突然嫌三嫌四，營造一個「講咗好多次但男朋友唔改，I deserve a better one」嘅局面，然後分手，隔一段時間再同新仔一齊

雖然好賤，但真係好聰明

冇野做幫你推下

順便護下眼

佢男朋友衰咩？

仲想做朋友

睇佢俾帽佢男朋友戴仲好睇過tvb

但今次於心不忍先提醒下

佢男朋友都算唔話得，成個奴隸咁

住屯門 year 1？

我都聽唔明佢男朋友衰咩，其實都係啲小事，但無論咩事，佢女朋友最後都歸咎為佢唔著緊女朋友

睇你個名，你有機會係我講嘅男朋友先生

唔好嚇我啊ching
係咪year1先？

係啊

睇呢個po好緊張刺激

我都好緊張

希望男朋友先生真係見到呢個post

咁應該唔係我 我算高
ching好心有好報

巴打實際有無一七幾先？有就安全

無女唯有食花生

多謝各位兄弟推post

推到男朋友先生見到頂綠帽為止

安全
呢個post真係嚇到個心跳出來

唔好意思啊

我只係想救下男朋友先生

沉哂推下先

有種莫名奇妙既緊湊

唔該巴打

開多個提示

男朋友先生好少打機，定唔打機，定打機廢，唔太記得

live左
你肯定佢男朋友有上連登

肯定

但唔知上唔上感情台

我係咪要開喺成人台

屌 一鳩樣

巴打你已經帽咗散咗？

yes
絲

歡迎大家提問

一定答

除咗瞓覺，見到即刻回

麻煩大家幫我推或者揾可憐嘅男朋友先生

絲打你好

你講你男朋友？

估唔到男人都會i deserve a better one

五

四

三

二

一

聽日答歡迎大家留低問題

呢d野無分男女

紅磚？

咁似我女朋友 咁岩鬧左交
可唔可以比多d tips
個名有咩字
仲有咩特徵
好心你就直接搵個男朋友仔啦

點解喱個post睇落有少少心韓嘅感覺...

睇啲疑似相認睇到好緊張

樓豬講左佢住邊中唔中先

住屯門

好緊張 正評樓主好心
祝男友除帽除得快

幫手推，希望綠帽男友會見到

花生

Live左

呢個tips同無俾有咩分別

女仔係外國？

條仔係咪有車？

幫推

求其同佢鳩嗡幾句然後句嘢後面加個👒咪得

帽事嘅

推希望男朋友先生快d除左頂綠帽

睇到好緊張
推

嚇撚死
好彩係矮妹

睇到我肉緊 幫推

佢157 我182
Match

自 冇睇清楚下邊

好多人上問係咪自己

步步驚心
但又好希望推到相認
推到熱門po
救人一命 勝做七級浮屠

推
希望樓主快啲搵到個受害男！
Btw, 條女閪水上腦？

好似好得人驚咁個post

樓主唔係講你
唔等如你真係安全

屌，屯門咁大
嶺南大學 year 1 住hall 都九百幾個啦

比d火

好緊張

仆街嚇撚死
矮同埋少肥中哂
好彩佢唔係住新界

男朋友係肥嘅？

唔係

提示係成日鬧交

唔打波，男朋友少肥

無

女主唔係嶺南

無女仔朋友讀嶺南，你可以放心

好多謝大家幫手推

怕就怕綠帽男太自信，路過都唔知我講佢

懶人包：
非lingu
Year1
住屯門

男仔唔夠170高

推推推

幫 問下先
個女仔咩U？

咁樓主就講多d tips啦

推
佢條女係雞

唔是U

好怕女主比男主更快揾到我

希望你搵到佢啦
一開始仲以為係我
好彩住屯門

好似另類講故咁
劇情好有代入感

姐係Ive ？

Safe

唔係u又讀year 1
今次cut左好多人啵

係咪iu

懶人包：
非U
Year1
住屯門

男仔唔夠170高
少肥
唔打波

多女仔fd但非厹

唔撚信

帽事既唔洗驚

留名待花生
利申 屯門撚

唔重要搵到男朋友先生先係重點

睇完個post同回覆
冇人覺得樓主個女仔fd同另一條仔行得好埋 想帽本來條仔 而呢個「另一條仔」就係樓主？

睇到標題嚇左一嚇

冷靜番諗起好在自己無女朋友

因為你同個女仔fd即將俾帽條仔戴

樓主好有可疑

綠帽音樂椅遊戲

形容得好撚貼切

少打機

lm

幫推
係咪讀hkcc business 呀？

好緊張搞到我都

高佬留名睇戲

嚇親，唔係我
推比男朋友先生睇

男朋友IT人？

166都問，屌166女仔叫好撚高

請大家留意反樓主同回應佢果條友既user name

唔夠170,恥笑開始

希望佢睇到 推

pish

City asso yr 1?
屯門咁大, 屯門碼頭 兆康 山景 有冇樣中?

利申冇女, 路過食花生

樓主依家深潛 因為佢身有屎

謎底已經解開 樓主就係個第三者

比帽仲要有招式咁比，食啲女好得去邊呀，點先算救救男朋友呀 比佢以後繼續做戴住半透明綠帽嘅奴隸

屌你劇情峰迴路轉

嚇得我 好似係我住天水圍

仆街差啲以為我係個女仔
好彩我住香港

樓主派帽

183cm高留名祝男朋友先生儘快除帽

估唔到我都做到華生

好刺激
btw樓主好有可疑

朋友妻

我都係咁

共產制

中左9成

你幫佢條仔帽左你個fd先

點解D描述咁似我老友

係咪有踢波

幫推！

推！最憎啲女人唔安分守己 做到cheap晒 真係多得呢啲女人影衰埋其他女人 男朋友你快啲睇到Post啦
但有句說話：寧教人打仔 莫教人 ..... 你明啦 始終人哋嘅事 個男仔自己發現就話啫 如果係因為睇到樓主個Post而分手 樓主就係間接搞到人分手 兩邊嘅立場都怪怪哋

買張sim卡彈個whatsapp/sms比佢咪得
彈埋比條女話someone is watching you

幫推，好撚好笑

個女仔長髮定短髮

傻的嗎

我唔鍾意矮妹

我打人 ？我打飛機添呀！

個女仔幾高？

樓主回人問題未

A0幫推

周街都係呢啲case喎
條女大唔大波架

巴打有料到

路過幫推
成件事好好笑

新一代揭尾故
前所未有嘅代入感

利申冇女

拍左半年以上?
兩個都係yr 1?
兩個都係住新界?
女嘅仲係處?

屌睇到個po嚇左一嚇。

冷靜d諗返原來自己冇女朋友

唔係你安全

唔係city asso

男朋友睇落好懶，似係鍾意食多過做運動

又未綠，預備綠啫，希望有彎轉

唔太識分女仔髮型，但算長髮

樓主加油

below160

我又唔係尺，點知準確幾高

男朋友大概170或以下（大約）

目測普通？或者算大？

未渣過唔肯定

1.yes
2.no
3.yes
4.未屌過，唔知

邊條女唔係咁

男朋友先生希望你自己醒水入嚟問

唔係你將會後悔一生，因為你女朋友絕對係你一生難忘嘅人（令你極喜令你極悲）

幫推 男朋友先生快啲出黎

唔該巴打

推到 知道

仆街
我住屯門
條女矮

玩開口中咩

你安全

試過同樓主同情況
我透過佢d fd通知左佢佢頂綠帽由頭帶到落腳，send埋相證明，但依家佢地仲一齊緊
詳情有人想知再講

點解仲一齊到

推啊推

三萬蚊 過夜

聽講係條女一向食撚住條仔，條仔心軟
心諗:出面任何一個都好過呢件臭雞

利申個八婆上兩個sem仲係我組mate勁撚反感

一齊幾耐 幾歲果d講下啦

樓主嘅提示係有眼耳口鼻

可能一早綠左

還返條女俾人啦

真係慘

女既design 男既it

八婆 做人基本安份守己都唔識

直接講比佢條仔知啦
條女自己都做雞做公廁咪成全佢唯
臭雞臭公廁 小心愛滋病性病呀屌你老母臭西

一齊幾耐唔清楚

唔過三年啩

女大男細

但唔知差幾多

唔係我

我係腳膠，最憎矮妹

可能一早知

幫推下

有d期待

利申：ex住屯門

都話咗唔熟，唔識佢男朋友

講埋讀咩科啦，咁多科都咁多人讀
推埋綠帽男知

兩個都唔係文科、商科呢種大路嘢，一講咩科我就仆硬街

我有個朋友都係咁

女既姓係大姓？

咩叫大姓？女唔係姓陳、黃、張、李

姓何？

我就係派帽個個

點解咁耐都未揾到綠帽男朋友

麻甩佬就死開啦

條女讀ive？

利串：女朋友唔係住屯門

唔通係hku space？
大家幫手問下 盡快搵出條女/男朋友

0負皮

男女朋友都唔係asso唔係hd

好大提示啦已經

唔係八大唔係asso唔係hd

即係垃圾

姓龐？

傻啦人工高啊

我宣佈而家係秒回時間

麻煩綠帽男盡快嚟核對身份

好心你面對現實啦

你以為你女朋友真係咁無時無刻需要你？

捉你錯處咋傻仔

Ou nursing?

接近啦

開太空卡wts app佢男友啦..

利申：同你差唔多情況，不過個女仔係女友個朋友..同埋個女仔係仆街黎..

無佢電話

2個同班？

只是曾經

同班就無可能揾綠帽啦

男嘅姓李？

肥婆黎既？

我已經講到好出面

我只係等男朋友入嚟相認

唔通我開人名啊？

兩個都唔係8大、ive、asso、hd

曾經同班

男170左右或以下，少肥

女160以下，少肥

Nursing?

唔係

我自己憎肥婆啫

放工坐巴士嘅時候，最憎肥婆坐埋嚟

係咪你啊巴打

多啲資料啊唔該

樓豬淨係講非8大非Asso hd
但冇講非 degree
可以係私校
eg恆管 樹仁 珠海 能仁

唔係珠海學院

女嘅姓排隊排前面

英文名幾普通

唔係恆管、樹仁、珠海、能仁

係咪你

我好心急

姓區？

姐區？

唔係唔係A字頭

好心急

你去咗邊？

應下我

推

推到呢位Nursing巴打返嚟

東華?

姓蔡？

護士學校

Live 好撚刺激

live 好緊張刺激，真係痴撚線

好啦

我任務應該完成啦

多謝大家

佢知道左 ?

搵到啦？

男朋友已pm定女朋友屌你?

係冷冽巴 ？

似係

巴打

我嘅忠告係你扮唔知，做好自己，希望最後唔好帽咗

雖然同你素未謀面，但覺得你係個好人，祝你幸福

你哋兩個結婚嘅話記得要擺相上facebook畀我睇啊

其實我都係9估

利申:無女

多謝樓主
其實你唔止救左一個巴打
應該好多巴打重新反思自己既綠帽機率

姓陳？

大家唔洗估，反正唔係你哋

自巴打回覆後，上面嘅資料有啲錯有啲啱，但我唔會做進一步嘅確定，等大家鳩估

反正已經揾到綠帽巴打

咩啊你

不得了

果位巴打既女朋友係初戀 ?

冷冽巴話自己無女

真係confirm係佢?
一陣搵錯同時害咗兩pair

無諗到添

我都係幫巴打收窄範圍啫

俾冷冽巴既最後一個問題:你讀咩中學？

冷冽巴又話無女

屌比你問左我想問果句

西鐵站果間？

好緊張 睇緊金田一咁

戴綠帽巴打就係我地其中一個

冷巴話無女

真係唔係我

繼續俾我地估啦樓主 仲未搵到呀

對唔住囉

讀嶺南？

原來未揾到綠帽巴

空歡喜一場

quote返整合資料得唔得你啱啱話溝咗啲fake既出嚟唔知邊啲真邊啲假

男朋友先生你出黎啦

召喚

繼續推

好緊張呀

幫推
比男朋友戴綠帽既人正仆街

live左好緊張

推到條女出泥

之前講咗唔係，但我有另一個女仔朋友讀嶺南，又有俾帽男朋友帶但我無諗住話佢知

講講下，其實8大之中，我淨係識得中大同教大既女仔無俾帽男朋友帶

咁樣講一講，又有人要話我係厹

利申 非厹 唔俾我生得靚仔d女鍾意同我做朋友ga

讀護士year 1

係咪黃竹坑讀？

會唔會係讀明愛?
明愛都有nursing讀

範圍即刻窄左好多

推

希望唔好記錯

...巴打,....

男朋友會唔會去左睇娛樂台

應該係東華nursing啊各位

男人老狗可能唔睇感情台我好似開錯台了

邊個先

有無巴打整合一下

兩個都唔係東華nursing，但綠帽巴係nursing人

戴定頭盔先，無轉科嘅話

估到東華nursing嘅時候嚇左一嚇

冷靜番諗起好在自己無女朋友

求樓主整合

快點出現啦

咁條女係咪nursing

花生就食哂

我真係恭喜你呀

pishpishpish

留名繼續八
利申中同TW Nuring year1

你中同safe

唔好望啦係你啦綠帽仔

頂綠帽一日未笠實，一日都仲有得挽救

好緊湊

ou mental nursing?

下 唔係我掛 啱啱先帶完佢番屋企食團年飯

非也非也

俾少少資料我

但等我打個J先返嚟覆

好快

嚇得我丫 好彩我條女住港島

安全了

其實條仔below170已經好窄

緊湊

大約170或以下

我唔係尺，真係唔知準唔準

屯門醫院NURSING SCHOOL?

好想知呀屌

出現未男朋友巴打

4分鐘打完

食屎啦你高過我

利申 我無女 不過屯院做 留個名

180

一諗到綠帽巴打就扯唔起

已經兩晚無打

唔知有冇漏

女朋友
好鍾意發綠帽巴脾氣，少少事都發佢脾氣
<160 少肥
住屯門
Year1 非business 非design 非asso非hd非八大非恆管、樹仁、珠海、能仁
非OU nursing / mental nursing
唔喺外國
算長髮
非姓陳 黃 張 李 何 龐 區 張 鄭 姓氏排隊排前面 但唔係A字頭
英文名幾普通

綠帽巴
<170
少肥
好少打機/唔打機/打機廢
唔打波
冇車
Nursing人(冇轉嘅話) 非year1 非asso非hd非八大非恆管、樹仁、珠海、能仁
住新界
非姓李

女朋友會check手機
成日鬧交
兩個曾經同班
拍拖半年/以上 唔過三年掛
女大男細

女可能姓蔡(樓主未回呢個)

快啲除帽啊

女朋友冇讀書了

巴打好波

問多少少 條仔YEAR 1? 睇下識唔識 幫你提下佢
條仔仔NURSING都要嫌? 做NURSING已經好過好多大學生

係喎係咪姓蔡條問題未答

Update返
女朋友
好鍾意發佢脾氣，少少事都發佢脾氣
<160 少肥
住屯門
Year1 非business 非design 非asso非hd非八大非恆管、樹仁、珠海、能仁
非OU nursing / mental nursing
唔喺外國
算長髮
非姓陳 黃 張 李 何 龐 區 張 鄭 姓氏排隊排前面 但唔係A字頭
英文名幾普通

男朋友
<170
少肥
好少打機/唔打機/打機廢
唔打波
冇車
屯門醫院Nursing school (冇轉嘅話)
住新界
非姓李

女朋友會check手機
成日鬧交
兩個曾經同班
拍拖半年/以上 唔過三年掛
女大男細

女可能姓蔡(樓主未回呢個)

除帽啊～～～

成個post睇左四五次 快啲除帽

揭尾故咁
好彩冇女

推到樓主覆

女朋友
好鍾意發綠帽巴脾氣，少少事都發佢脾氣
<160 (大約)
少肥 (主觀感受)
住屯門
Year1 非business 非design 非asso非hd非八大非恆管、樹仁、珠海、能仁
非OU nursing / mental nursing
唔喺外國
算長髮 (大約，分唔清女仔髮型)
非姓陳 黃 張 李 何 龐 區 張 鄭
姓氏排隊排前面 但唔係A字頭
英文名幾普通 (主觀感受)

綠帽巴
<170 (大約)
少肥 (睇相係)
好少打機/唔打機/打機廢 (希望無記錯)
唔打波 (我覺得佢唔打波)
冇車 (應該無啩)
Nursing人(冇轉嘅話) 非year1 非asso非hd非八大非恆管、樹仁、珠海、能仁
住新界
非姓李

女朋友會check手機
成日鬧交
兩個曾經同班
拍拖半年/以上 唔過三年掛
女大男細 (唔知大幾多)

如果綠帽男睇到係咩感覺呢

真係姓菜

樓主女主角係唔係姓蔡啊

東華nursing 係男/女?

負皮出現啦

印象中好似兩個都唔係

條仔唔係YEAR 1

因為有更好的

我又唔係頂綠帽，好難答，但我覺得綠帽巴好有親切感，著衫斯文又矮又有暗瘡，好似我老死，所以先諗住幫下佢

好似係男？

男嘅屯門醫院nursing school呀

負皮

我係咪暴露咗

唔會啩

唔好block我

姓蔡?

女朋友讀教育?

Live

樓主唔答係咪蔡
有9成係

應該係 除非唔係

屌你咩

易搵咗
而家等男朋友先生見到個post

仲未搵到

推到男朋友先生見到

男主角nursing，咁個女主角讀咩？

唔答呀

咁都估唔到自己即將戴綠帽，抵撚死啦

樓主呀呢個都未答

女主角讀性教育

綠帽巴會唔會已經知道？知道講聲呀

出嚟呀

男嘅屯門醫院nusring，
都好明顯下啦

最update係呢個 推多次
DSE雞死返去溫書 綠帽巴快啲除帽

有冇巴打記得呢個post

「如果你姓謝，可能已經戴緊㡌」

個陣仲有巴打以為係改詞po

樓主係有心幫人就直接俾多d提示啦 你咁肯定戴帽條友真係有上lihkg咩 等其他巴打睇下身邊有無人中曬堆條件仲實際

男係咪姓謝

post link?

Push

再答畀人屌穿肺你賠呀？

咁出面都唔知就抵撚死啦

痴線
竟然相認到

屌自膠

2個負皮,一個男朋友俾,一個女朋友俾

出現了

條女嘅資料呢?

F5F5F5

俾帽人載既女人正臭閪 幫推

留名跟進

扮唔知盡量挽救啦

佢都係貪玩啫，未帽你嘅

聽人講你好愛佢，你放走佢可能會更後悔

我聽到都好心up

堅定流

揾到綠帽巴打就唔好推啦

一陣綠帽巴打被人起底就慘啦

雙重打擊之下真係唔知會點

是咪真

肯定

啱啱分左

追咗兩晚live終於完，前面個冷巴仲以為已經完希望巴打冇事啦

希望巴打冇事

巴打加油 呢啲野sad完算啦，呢啲女仔唔值得你咁多眼淚，千祈唔好對愛情失去憧憬啊，下個更可愛啊

係咪真

push and lm

都唔知係咪

上面自認戴帽果個都唔知真定假既

好慘，個心情應該好似坐過山車咁樣直衝谷底，完全死無全屍
希望你可以慢慢走出黎，要相信下個會更好

唔熟咪pm佢單聲囉
件事係真既怕咩講

俾緊帽人戴，點睇？

又唔熟,wts佢又怕佢女朋友見到

仲會好似挑撥離間嘅厹

但我真係唔係厹

做得好

我都目睹過好多單同類事件，唔係發生係我身上就得

見男朋友生得咁似我老死先幫下佢

屌 又唔confirm係咪，講完係我啦又潛撚咗水，可能唔係你呢

如果真係嗰位巴打既 相信佢已經無心情理呢嗰post了

人地兩個講緊數邊得閒追post

安全

無女

屌

佢會唔會睇到一半就已經以為係自己

揾我確認下先啦

咁不如咪撚講啦 講多小小就怕穿煲

好驚誤導咗人

講到咁都叫少少？

追到live
留名等相認

開個假Fb ac sd msg比個男仔咪得 如果真係有心提人

TWC NURSING?

Live到
希望巴打快啲除到綠帽啦

巴打快啲出返黎 希望你無事

巴打加油

連自己都同情埋自己

係咪真係嗰個巴打

基本上睇最尾個巴打整合就得
btw 都唔知希望上面巴打係堅定流好